#Description:

Le package core contient différents composants réutilisable dans les application Smartest:
- Gestion des erreurs

#Installation:
Pour installer le package:
 ```
 > npm install --save git+ssh://git@bitbucket.org:yestudent/core.git
 ```